做左三年PCCW EO 你問我答

自己一路做野一路讀夜校

我係機樓同事

大家隨便問 我答到就答

想問下tapngo得唔得

我係LCKy同事

屌佢老母 出黎真係冇咩用

我地新年啲開年利事仲有OT錢全部入晒係入面

全部人係公司個論壇到屌晒老母

同事我都係老電返機樓

老電係衰在無人工加

WTT 啊同事

之前去過ISOC
聽聞有人有一年加得果20$

ISOC係咩？ 我淨係識GSOC

我以前係返shift做NOC，出左去幾年都係返老電做engineer，頂唔撚順中資。

不過我覺得新年OT仲有錢收算係咁，係要用tap and go 麻煩左D。

平時做野可能會著alarm
咪要打上去ISOC話入場 之後離場個個

雖然唔高人工 但出糧個到真係好正 早其他公司好多

點睇黃大仙有人呃鐘比人炒

我冇留意喎... 因為公司冇人講

冇得㩒返出黎？

冇 成千蚊係入面 我郁都冇郁過

邊區 我老豆都做機樓

港島區

老電noc係做d咩

唔知 我井底之蛙

外行人一問 咩叫EO

係機樓入面做野既就係EO

樓主做左三年加左幾多人工

利申幾年quit 左LCK

幾樓